留長頭髮係掩飾自己唔係毒撚最好嘅偽裝。。。。。。。。

認同請正評

長髮羊

夠啦收嗲啦

唔夠 未用晒quota

油頭面油

長頭髮既毒撚

小背心

側面長髮毒撚.jpg

但係變左傻撚

咁女越剪越短又係咩心態

長頭髮毒女 剪短啲人會覺得型！

不修邊幅
仲毒

正！

毒撚多數都係長髮，你係深山住？

其實長髮都唔差

留得唔好睇就係毒撚